(白警系列) 男警港鐵站偷攝裙底 辯壓力爆煲

男警港鐵站偷攝裙底 辯稱查石棺案壓力爆煲
12月14日(三) 16:40

【東網專訊】一名34歲的休班男警涉嫌於今年5月12日，在港鐵金鐘站、美孚站及深水埗站A2出口，先後以手機偷拍14名女子裙底影片。被告柯榮發今日在觀塘法院承認14項作出有違公德行為罪，裁判官先索取感化、社會服務令、心理及精神科報告，准被告保釋至明年2月7日判刑。

辯方求情指，被告為鑑證科警員，服務警隊8年，案發後已停職。他在今年初調任至鑑證科，3月曾參與荃灣石棺案搜證工作，須面對破爛石棺及腐爛屍體，在現場拍照及套取指模，場面極為驚嚇。他曾聽人指死者並非好人，他也曾說過對死者不敬的說話，自此開始疑神疑鬼，經常夢見屍體，又覺得「陣味成日喺身邊」，猶如被詛咒一樣。

辯方續指，被告的妻子患產後抑鬱症，加上被告在案發當天需要與多名上級開會，為加入警隊以來最重要的會議，最終導致壓力爆煲，當天在開會前及放工後，以手機偷拍女性裙底，以獲精神紓緩。

被告事後求診精神科，精神科醫生認為他受上述因素影響，加上過去在佔領運動期間每天工作10多小時，導致壓力過大。而其父親及姐姐皆曾患抑鬱症，被告亦有此傾向。辯方指被告犯案極為不智，但情況特殊，請求法庭輕判。裁判官指，在公眾地方偷拍裙底一般都會判監，現階段先索取報告以了解被告的背景。

唔理黑警白警，犯法嘅只喺休班警

Ok
Send咗比淋病話又有人抺黑警隊
散播警員犯案新聞

白警喎
邊撚度黑

之前有張相唔喺抺黑，喺噴黑

真喺好有意景架，有無巴打記得

睇裙底可以舒解壓力，建議慈母設慰安婦等警員休班後輪流裝裙底

又係休班警員

又係全港最大

被告事後求診精神科，精神科醫生認為他受上述因素影響，加上過去在佔領運動期間每天工作10多小時，導致壓力過大。

屌你老母唔好拉撚埋去講讀u嗰陣做project壓力大？
呀，係喎，唔記得阿蛇係毅進仔嚟㗎咋喎

阻住阿sir𥄫野

不用google

白警

咁撚垃圾小小野就爆煲
笑撚死人，唔好做狗啦懦夫

遲d會唔會叫紅警藍警黃警…